母親節晚咁癲嘅原因

1. 25KG一定係用黎賣，否則你一野啪晒佢我當無數

2. 咩人會同個艇買毒品？老同去警署買？雖然唔可以話無可能，但最大嫌疑係佢身邊嘅人；例如黑警除左黑警外都無朋友，咁佢俾返同事嘅機會都好大；成人吸毒有唔少案例係由同事間分享開始

3. 不過販毒不嬲查上唔查下，會查毒品來源，但好少查賣俾邊個

4. 但接貨嘅身有屎嘅應該驚列瀨即刻掉晒，唔通擺低等拉？

5. 咁掉晒斷癮會點呢？會出現一系列戒斷症狀，包括脾氣暴躁，失眠，顫抖，焦慮，屙嘔等等；部份會有精神病症狀，幻覺幻聽，妄想被迫害等

MATCH!

雪糕筒 Airbnb 自導自演 僭建 冰毒 曲解法律

支持黑警食刨冰，隊到手軟腳軟，好似清末咁毒品氾濫就係港共末日

好仔唔當差 當差有冰hi

支持警察隊冰舒緩壓力

台灣啊！

坐低食飯喇 成個細佬仔咁

全警隊驗尿唔知捉到幾多個道友

1. 成25KG貨，你食晒啊？

可以驗頭髮

唔知聽日會唔會剷晒青⋯